花少少時間，大熱天時都出黎，填幾隻字唔係詐型嘛？

反DQ簽名啊！唔夠數，一萬都未夠！

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 用五分鐘就完成左一份